有冇人鐘意放lunch時走落寫字樓樓下啲公園坐？

成日困係寫字樓真係好壓抑👎🏿👎🏿
要去公園坐下等個人精神輕鬆番啲。

食完飯一定唔會坐喺OFFICE

啲閪客至鍾意放飯時間上黎